黑色錶面萬歲！！！

黑色錶面真係好撚正
有無同好
今日買左隻 開心仔

非曬命

買咗邊隻？

完全唔係呢個意思

買左一個本土牌子 幾唔錯！！

再見，無討論空間。

圖

唔通戴緊rolex都同你講咩

聽日貼

業餘工藝師既作品？

唔係 係對couple自己design

女裝黎？

公司抽獎中 錶面張膠紙都未摵，鳩帶襯下衫

男女都得掛我諗

對dw無乜興趣

傻閪咩....買左隻錶都講, 樓主痾撚完屎要唔要開post 呀?

又真係有人屙完屎開屎post喎 你吹得我脹？

真係有
仲要好大碌

狗也不屌